
# Změny - první přískok

* column mapping se má odbourat (rosťa). Všechno chceme mít v subselectech. Dejme tomu
* to je ale potíž pro některé sloupce, zadat na úrovni tabulky - tj buď mám COLMAP, nebo nemám COLMAP
    * map_id
    * hist_type


# Změny druhý krok

* plošná aplikace na load, řekl jsem že tam jsou tři typy mapování
 
    